因此，他们想出了一个技术解决方案和一种方法，让人们在完全代理的情况下提取或删除他们的生物特征数据。监管生物识别技术的八个案例研究为我们展示了一条前进之路| Karen Hao | 2020年9月4日|麻省理工学院技术评论
在世界各地的多次试验表明羟基氯喹实际上是危险的之后，FDA撤销了其批准。蝴蝶效应：非科学疫苗| Charu Kasturi | 2020年8月13日| Ozy
学生分析公司College React在5月份进行的民意调查显示，4%的大学生计划暂时退学。2020年（延期）班|桑迪亚·科拉| 2020年8月9日|奥齐
上周晚些时候，与俄勒冈州州长达成了撤军协议。波特兰发生的事情表明我们的民主是多么脆弱|玛吉·科尔思（Maggie.Koerth-baker@fivethirtyeight.com)2020年8月5日第五届第三十八届
它从印度占领了阵地，但随后撤军，使他们回到了接近出发点的位置。中国和印度致命的喜马拉雅冲突对莫迪来说是一个巨大的考验。《LGBTQ》编辑，2020年6月19日，世界关注的焦点，没有直接新闻
有人说，他们相信伊斯兰国只会在不进行任何激烈战斗的情况下撤出该城。库尔德人在辛贾尔的胜利是否扭转了伊斯兰国战争的潮流|尼卡什| 2014年12月27日|每日野兽
基督教药剂师、县办事员、花商和营利性婚礼礼拜堂真的会像你所描述的那样退出社会吗？LGBT是否欠基督徒一个橄榄枝？试试另一种方法|杰伊·迈克尔森| 2014年12月14日|每日野兽
费城消防专员德里克·索耶（Derrick Sawyer）说：“撤离后，他们意识到消防员克雷格·刘易斯（Craig Lewis）失踪了。”。一名女消防员的神秘死亡|克里斯托弗·莫拉夫| 2014年12月13日|每日野兽
她和同事们因烟雾和高温而被分开，并被命令撤离。一名女消防员的神秘死亡|克里斯托弗·莫拉夫| 2014年12月13日|每日野兽
一艘巡洋舰出现，眼睛眯得很紧，市民们经常撤退。纽约市为埃里克·加纳（Eric Garner）|迈克·巴尼科尔（Mike Barnicle）| 2014年12月8日|每日野兽（DAILY BEAST）|举行了极其和平、人性化、近乎无聊、最终意义重大的抗议活动
公众的目光总是警觉而胆怯，几乎不等待危险的出现而惊慌失措，收回自己的好感。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
说完，他命令他退后一小时；之后，他会告诉他他的决心。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
囚犯的举止，足以使军官感到宽慰；于是他向随从做了一个退场的手势。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
18天18夜以来，第29师首次被发现有可能从消防中撤出。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
皮奎特号指挥官随即撤走了他的士兵，并向奥尔斯佩格转达了消息。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森